覺唔覺得Eason同Kobe好似？

8號Kobe玩爆發力=Eason後生靚聲
24號Kobe玩footwork=Eason沙聲玩感覺

譚詠麟=Magic Johnson
張國榮=Larry Bird
張學友=Jordan

啱呀，一樣廢咗好多

都係生女

Luka Doncic=姜濤bb

TL=James harden

Eason 同 Robben 好似

Eason 同Robben仲似

on撚9

欣宜=奧尼爾

曾志偉=it

諗唔諗到邊個樂壇廢老=安東尼

我覺得我似碧咸多啲 無乜原因 因為我話似就似

黎明=olajuwon
劉華=david robinson
郭富城= ewing

余文樂=余文樂
周柏豪=周柏豪

Eason小咗一粒喎

關智斌=Howard

譚詠麟=Chamberlain
張國榮=Bill Russell
張學友=Jordan

林子祥=TD

樓主=ON9

Ingram呢

陳柏宇=isaiah thomas